# Usefull tools

- Pentru cutie si tije, nu cred ca ne trebuie aliexpress.
- Pentru [senzorul de vibratii](https://tinyurl.com/y4orxep3), ma gandeam sa folosesc un modul arduino(daca ai vreo idee mai buna, spune), am mai lucrat la modul hobby cu placute de dezvoltare.
- Nu conteaza asa de mult microfonul, nu trebuie sa fie cel mai precis pentru captarea sunetului unui rulment. Pentru microfon, cred ca putem merge direct pe inregistrare cu fisiere .wav . Trebuie cumva sa sincronizam ce capteaza senzorul de vibratii cu ce captam cu microfonul.
- [Pentru sound prof(daca e necesar)](https://tinyurl.com/s9vjvma)
- Cam orice fel de [rulment](https://tinyurl.com/wcv4jkw) merge, hotaram pe moment.
- [Motor electirc cu tija lunga](https://tinyurl.com/u9predx)(numai sa nu se arda XD)

# Schema chinuita

![Schema](Cea mai simpla schema posibila.png)